大家唔好比人打亂部署

要做既野仍然繼續, 輸0:5, 家陣就算真係入返粒都只係1:5, 我地要追和定要贏? 緊係贏!我地係要至少打到6:5呀!
五個訴求都有獨特原因意義在, 點可以少?
(1) 撤回惡法 ---唔洗講野, 唔撤連談話既興趣都唔會有
(2) 撤回暴動定怔---咁多人爭取公義, 收左貨就變相係當義士同受傷既巴絲打係CONDOM, 由得佢地被姦被殺被冤獄, 如果你覺得無野既, 你同我返出去!
(3) 釋放被捕人士 --- 咁多兄弟姐妹被人困係新屋嶺同18區狗屋仲打緊行緊私刑,唔救佢地出來點可以!?
(4)追究黑警--- 佢地濫權爽左咁耐, 你相信佢地今後仲會正常執法?唔懲治佢地今次既所作所為, 下次只會變本加厲, 隨時日軍咁就地就姦! 問佢良心係邊就開真鎗!!! 你地想咁樣?!
(5)林鄭落台就緊架啦, 但搞掂上面先, 之後傳位比薯片又好胡官又好唐唐又好, 總之全香港無人想見到佢!!!

想因為單一訴求而收貨滿足的人，請看以下名單：
熊家俊先生（終年25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（終年35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（終年21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（終年29歲） - 30/6/2019
麥小姐（終年28歲） - 3/7/2019
梅先生（終年32歲） - 5/7/2019
范先生（終年26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（終年25歲） - 27/8/2019
姬先生（終年16歲） - 2/9/2019

五大訴求, 缺一不可!

雙普選啊 屌你